有冇擔心過8.5交通問題

我好清楚癱瘓交通係8.5既重中之重
同日亦會舉行多場集會
有集會就會有發生衝突的隱憂
係危機關頭之下就可能
可能會有好多人走唔到

係咪要考慮運輸界人士standby
除時準備接人走

個個淨係諗出去
冇人諗退路？